其實我真想想問下 科大生犯咩罪要置死？？？？？

我真係好撚心痛

究竟佢做錯d乜野要落得呢個下場？
喂大佬 爭取下自由民主姐
唔撚洗死掛
比你班黑警搞到腦干死亡 係咪痴撚線

究竟你班黑警仲想殺多人？

究竟香港人仲要忍幾耐
幾時有麻包袋？

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

社會咁瘋狂
年輕喺某啲人眼中已經係罪，唔撐政府都係罪

Btw 唔可以習慣。